[中國最強回血劍 - 香港] 解釋點解咁驚黃色經濟圈，咁緊張肺炎

因貿戰協議要找數，要比美元，好明顯中國冇
唯一方法係香港拎，但唔係直接拎，係用股市

中國已經計將大量國家級央企安排黎香港上市
以換取足夠美元去找數，所以貿戰咁快就簽
因為都唔係自己錢，係香港錢找貿戰條數

所以中國點都要力保香港股市

武漢肺炎咁緊張唔係因為香港人命貴
係怕睇股市似沙士咁跌，咁就會冇錢找貿戰條數
你覺得香港真係冇武漢肺炎？天真
只係唔報，因為已經強迫要通報，資訊已經集中控制

另外，黃色經濟圈會令大量支持中國嘅藍絲，失業
失業會連帶樓價下跌，股市難免一齊跌
咁d 中國"新股" 就會仆哂街

唔信中國係香港拎錢救國？
睇下新聞先啦

國資委支持央企進一步融入本港市場

加油，黃色經濟圈唔輸得

p推高汁po

有冇識呢方面嘅手足，有冇辦法拖延到中資股響上市嘅時間，拖到一兩年已經可以搞到中共貿易戰冇錢找數。

黃色經濟圈真係唔輸得，我當係保障義工點都好，大家撐住

新年3大任務：119大遊行，年廿八和手足團年，各區和你宵，幫手share 比親戚朋友一齊過黃色新年啦

推

佢拎香港嚟找數唔驚呀
最驚係佢喺香港派樓派錢
派到百姓生活富裕，開開心心
佢收樓收錢搞到香港人生活唔到，連港豬都做唔到就最好
再者你回血劍用唔得幾多次啫，美國目的係要打死你，你回完一次血唔死咪再鋸過囉，就係咁簡單，美國仲可以食多份添

信

美國既香港關係法操控權係美國手上，佢大規模用香港不法取錢同扼殺財務自由唔比人賣股票（大陸禁大手交投）既時侯，香港股市即可攬炒

Push

721

等燒山吧啦
認同股市係最大春袋 嚟緊好多大隻企業會返嚟香港

但係唔認同就咁普通實際小型經濟會影響到股市
希望大家一齊傾下有咩辦法

推 推冧股市

攬炒經濟，唯一出路

Oh

間間中概股托到天咁高，再過黎香港抽水

如果買真係要小心d

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

手足做嘢！幫手入Twitter投票！

一直都知要不是香港中國早就完蛋了，所以先要攬炒

一早有人話要滅中國先滅香港，如果收到中國皮我真係唔介意香港陪葬。

全部人強積金組合轉哂非紅色資本有冇得諗？利申唔熟

（新方向）文宣 x 包裝

當美國弱智咩，呢條數邊有得找丫。 美國收左稅都識用d 錢係香港做市架

推 唔推冇資格叫自己做連登仔

中資股票其實一定唔可以買。

重有一點, 出咁多文章屌黃色經濟, 目標都係要拉攏D大商家企業家, 例如D連鎖店, (可能除左李嘉誠),
中共針對緊佢地既心理, 會覺得佢地知道自己做既生意始終永遠冇可能都咁乾淨同扮黃, 扮一時唔扮一世, 所以中共會spin對商人既激進制裁會係對佢地既危機, 同過往二十年一樣都係咁樣揸實D企業, 以前D企業企響中共身邊係因為「兩害取其輕」而揀中共唔揀我地, 因為起碼以前中共係官商勾結同放縱貪婪, 而如果要滿足民意就冇得比佢地貪, 當然暫時唔work, 因為中共係睇緊長線

黃色經濟圈係盾，ABC_Challenge係矛
建立黃色，要同時消滅紅色，先可以大力截斷佢外匯收入

為逃避美國查數，大量中資股將從美國回流香港上市！己確認中國必需靠香港金融市場集資救命，大春袋

經濟係環環相扣架
我地只要推冧某1，2間大企（eg美心）
之後就會有骨牌效應
黃色經濟圈真係影響到好多

push

攬炒經濟

如果經濟學好似樓主套理論咁簡單就好

推

由黃色經濟圈開始

831

p

但支那又將肺炎d菌傳落黎攬炒
係想點撚樣

香港有武漢肺炎同恆指有咩關係？

想控都控唔到啦 中國人嘅公民意識同衛生常識

我早幾個月嘅po, 一直都話mpf係用我哋嘅血汗去撐住啲中資，所以一定要撤資，但似乎仲有好多人未轉

[撤資]MPF轉會攻略

參考SARS

你認真?

攬炒

但係呢個我哋控制唔到

我哋唔可以淨係等人救
一定要主動做嘢

我認同黃色經濟圈有影響
亦樂意繼續推廣

但係係咪真係影響到啲國企?
恆指似乎淨係受中美貿易戰影響
香港就算死咗人都冇咩反應

真正有效，要美國禁止國內基金投票中蟈企票先得。

先前美國契爺（ＲＵＢＩＯ）已經提倡呢個做法，理由係中蟈上市公司盤數有問題。當然只係攪緊係美國上緊市既中蟈公司。

要諗方法，提倡美國禁止所有基金，投資全世界上市既中蟈公司，先係有效。不過咁做，等如開戰，未必會短時間見到。

廢話少講，暫時最簡單做法，就將自己ＭＰＦ，全部投票美國／歐洲／日本等等基金，１％都唔好益港股。

如果要做就要文宣 但我唔肯定幾有用

其實而家嘅情況係見到好多國企來香港股票上市然後好多藍屍相信中國經濟實力。如果攬炒嗰陣時先死曬藍屍先到中共企業

呢個就基本啦 不嬲都要轉

就算唔係為政治目的
我都信唔過支那

但係我哋要加速支爆
大家頂唔到咁耐

繼續上Twitter Reddit Facebook YouTube
推廣Anywhere But China
等佢冇得用外國人回血

我信勿以善小而不為

快d制裁香港

所以我哋要適當地接受轉色

之前TVB都有一輪割蓆
香港嘅市場未至於細到畀人無視

你估攬炒係9up?

不過我哋仲未有實質行動影響到股市
呢個真係要諗諗

咩叫攬炒, 佢死你唔死叫攬炒咩
真正既攬炒係....黃店死, 然後藍店死, 後紅店一齊死
攬炒得, 香港人窮, 你估會唔會貪平食紅/藍店
真攬炒就係全部一齊炒, 唔好諗住佢死你唔死

BTW, 支持攬炒

股市先係春袋

美國會做嘢啦
貿易戰同支爆我地做到嘅嘢真係唔多
除非你可以製造輿論，整到恐慌性拋售
否則都只係可以拎美金午餐肉食花生

講咗幾個月啦

推！

唔記得睇嗰邊個講

黃色經濟圈可以決定經濟下行嘅時候
邊個可以上救生艇
基本消費就算喺金融海嘯底下都一定存在

所以淨係講香港嘅話
真係有可能炒死大部分藍店
而有部分黃店生還

打開香港庫房睇下，剩係得張人民幣欠單

手足加油

我覺得我哋今次件事
令到外國政府
支持美中貿易戰 同反共更合情合理

暫時目標係上Twitter YouTube吹風
推死華為 加速外國反共

上社交平台Search China
已經有好多議題可以操作

七月大家仲提緊款果陣
我已經順手轉埋
全程網上攪掂
不過真係要睇曬成個手續點攪先好行動

又係你 吹黃經濟圈勁
點解經濟下行時, 黃店係會生存,藍店生存唔到
入口活豬/牛, 要經五豐行, 政府比牌佢
你有方法打殘佢咩
成個地產霸權係藍/紅, 所有黃店要交租比藍
死既次序一定係黃>>藍>>紅

但攬炒就係一齊死, 所以不分黃藍, 無咁既決心, 講咩攬炒

大家簽呢個全球黃色經濟圈

所羅門魚吹曬風簽呢個聯署都無人理

唔理樓主分析係點 總之撐黃色經濟圈就點都推左先

支那股就咪𨶙再抽

唔好咁單純以為股市爆升, 佢先至賺到你錢
大戶可以玩沽空, 玩對沖
跌市同樣可以賺大錢
好似侵侵咁樣彈出彈入, 舞高弄低, 就算幾年來股價只係打和, 只要過程中嘅波幅夠大, 賺嘅錢就可以係天文數字

沙士果陣個成份股同依家差天共地

up

專心搞好黃色經濟團

難度好高 因為金融業呢幾年蠶食得好嚴重
你睇下hkex個主席係咩人
就算唔理hkex 市場上仲有一大堆蝗資firm專門幫其他蝗資企業上市

其實成個market最多係凍肉 而呢啲貨源係外國引入 成本平
出而餐廳絕大部份都係用成本低嘅貨源
菜就例外啦

仲要依家有少量韓國活豬引入 支那嘅market都少咗啲啲

我估如果個個都睇出產地去消費 真係做到樓豬所講嘅野

明日大愚，回血10000億

咁依家入口凍肉係咩公司黃店?
又或者港共以衞生為理由, 立食物入口牌呢? 然後用投標又好, 功能組別又好, 比左個紅/藍奸商呢?
地產呢? 上次有財經人先分析過, 每100蚊消費, 有12蚊去咗地產, 得0.X - 7蚊係去左老闆度, 即係藍/紅店, 永遠回血快過你
攬炒就係黃藍紅一齊死, 淨係諗住藍/紅死, 根本唔係叫攬炒

你睇上年仲係咁打嗰陣，阿里死都要趕上市就知，所以香港個融資角色對中共係越嚟越重要

講過好多次，美心、吉野家呢啲港資係副線，中資特別金融/銀行先係主線

唔係支共照顧，香港一早完蛋了

push
每人一小步 收中共皮

D

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

中國 收皮！

你將上遊藍店比同下遊黃店比緊係無得比，但係同為下遊嘅藍店例如藍色食肆一樣會收皮，什至比黃店快。
而供應鏈哩啲可能係藍什至係紅，所以就係要慢慢一步一步咁搵出路。
我覺得問題只係黃店頂唔頂到壓力，同市民肯唔肯去堅持。

咁即係香港股市繼續GOGOGO
放心哂

你講得無錯, 我講只係上游既問題
上游要搞下游係極之容易,
點解依家唔搞死你 ? 因為你都徙鳩氣, 等你地覺得黃圈先係最勁

死既次序必然後黃>>藍>>紅, 除左攬炒一齊死, 無其他出路。

又話上海超越香港

明哂

pish

pish 岩岩on9不推文左

錢字 可以完成解構中共的決定
天滅中共

記得出糧轉美金

我愛攬炒

就係俾紅藍資本壟斷咗咁多年
再唔反抗 壯大返黃圈
遲d衣食住行都俾人揸住條頸

紅藍做咗咁多年
要取締佢地唔係一朝一夕
要時間
所以大家要堅持

===============
油塘墮樓案
現場模擬案情相片曝光

#13 回覆

係咪已經冇人記得我地要大三罷？

合理

從生活習慣開始啦，唔好再咩咩咩黃店唔好食啦

推啊 黃圈真係抗共神器 真春袋

咁佢地死緊時, 我地黃圈自己圍救自己人都會有辛苦,都算攬炒。
我地蝕100, 佢地蝕1000咁囉。
鬥長命其實就係鬥團結, 所以你見對家而家最落力係做咩?未就係狂分化囉。

好多IPO都係黎緊一二月入紙 好突然

黃色經濟圈

有冇計阻到中概股喺香港集資？

推 重點

因為美國會開始搞響美國上左市嘅中資股，所以全部轉黎香港上市吸水。

可能因為就嚟新年?
不過就算唔特別睇月份 每年都愈黎愈多蝗資公司搞IPO掠水洗錢走資

往年通常係 4到6月 完左list co 個peak先會搞ipo
今年好多CPA朋友都話個客要求呢幾個月上市

大家千其唔好
支持黃色經濟圈
堅持經濟攬抄
商家冇生意做好慘
和你shop,和你唱 ,和你lunch搞到人冇生意就唔好啦
新年,復活做唔到生意好慘架
五大訴求，缺一不可，鬥長命
香港四大中資企業分別係
中旅、華潤、招商、中國光大

和理非昇華

究竟有咩招數可以搞到股市

之前咁打都唔跌

股市搞唔到

都係要經濟攬炒

我要攬炒

中共無錢買一定係搵香港過橋甚至想食香港嘅錢，呢個方向係啱嘅，
香港人家陣要做嘅就係要佢利用唔倒香港

此外，有無人諗倒有無方法幫香港人嘅積蓄多d遠離共匪嘅控制網，但又可以保持本地消費正常流通，呢個對黃色經濟圈都係幾重要嘅

唉屌

如果我哋蝕100，佢哋蝕1000，洗鬼攬炒咩，贏緊9條街
就係我哋依家蝕1000，佢哋蝕100，所以先要攬炒，齊齊一起攬住死，除非比五大訴求
呢個先係攬炒

IPO 你就知點解

沽人民幣

沽中資股

轉mpf做北美

轉用美資銀行

罷買中資及奶共公司既貨品同服務

抵制奶共及中國偽人

咁多IPO, 大家就明啦

有道理，推